見到周海媚比吳啟華破處好心痛

吳啟華正賤人

海媚係咪好痛呀

點解要咁傻

程至美係人渣

做醫生都係搵閪屌

咩料啊

氹海味比個處佢

好撚賤啊

我想同你關係進一步 唔係想侵犯你呀

不過場沙灘喊戲睇到好尷尬

喊一下以為佢走返酒店
原來走前兩步喊

吳啟華講D嘢好仆街

你老母係雞